# Сервисы docker-compose.yml.

* `gogs` - Репозиторий системы контроля версий.
* `strider` - Система непрерывной интеграции изменений.
* `taiga` - Трекер задач. Состоит из:
    - `postgres` - База данных.
    - `taigaback` - Бэк-энд часть `taiga`.
    - `taigafront` - Фронт-энд часть `taiga`.

# Описание конкретного сервиса.

* `gogs`
    - Хранилище `/data` - хранилище данных `gogs`.
    - Хранилище `/data/gogs/conf` - конфигурационный файл `gogs`.
    - Открыт по порту 1000.
    - Работает в собственоой сети.
* `strider`
    - Работает по порту 3000.
    - Хранилище - облачная база данный MongoDB.
    - Работает в собсвенной сети.
* `postgres`
    - Образ - официальный образ с `DockerHub`.
    - Переменная окружения - способ подключения к БД. Сейчас он задается без пароля, можно поставить пароль.
    - Хранилище `/var/lib/postgresql/data` - хранилище базы данных.
    - Работает в сети `taiga`.
    - Недоступен по порту из вне.
* `taigaback`
    - Зависит от `postres`.
    - Открыт по порту 8000.
    - Хранилище `/usr/src/app/taiga-back/settings` - конфигурцаонный файл `taigaback`.
    - Работает в сети `taiga`.
* `taigafront`
    - Зависит от `taigaback`.
    - Хранилище `/taiga/config` - конфигурация `taiga`.
    - Хранилище `/etc/nginx/conf.d` - конфигурация `nginx`.
    - Доступен по порту 80.
    - Работает в сети `taiga`.

